[1q]數碼暴龍入面嘅數碼世界最多乜野食物

希望大家唔好再騎劫

照舊第五頁開估

露營必須酒

麥樂雞

錯 多謝你嘅參與 繼續努力

屌你老母

素

Alphamon定Jesmon好打啲

上面全錯 繼續努力

數碼蛋

數據

無人估

自爆答案 芒果 因為全部數碼獸都係叫乜乜mon

樓主老母都會好忙

Pokemon

都ok啦，起碼高汁過爸輸阿姨先

多謝支持